啲醫生大可以罷醫啲中國新移民，佢哋係要醫，咁怪得邊個？

你賣緊港，辛苦係應份嘅

醫生有醫德嫁嗎，唔可以見死不救，但成日都咁多有醫德都做唔切

咪係囉，所以更加要罷醫

大把人嘅病未至於死，可以唔醫